個fd岀pool就要決裂多年友情？

是咁的，話説有一日個fd岀左pool我同其他幾個fd都覺得好開心，但係佢另一個fd吾知係吾係睇得魚與熊掌睇得多，係度話要決裂，乜野邏輯？？姐係朋友pool同佢地嘅友情二者不可得兼？？

念下自己做過咩先啦

都諗下果個fd做過啲乜呀不如

撚狗咩宜家

吾通良心當狗肺？叫又叫過鬧又鬧過呢啲叫冇幫？一句我係咁架啦就收左大家皮好咩？吾好講到人地冇做過野咁啦好無？再加埋點解吾想俾果個fd知住，情商不嬲都低嘅，不如揾個合适嘅時機講仲好？而家吾係我撚狗呀，係我俾人撚呀，清楚？

吾你老母

屌你老母睇到好撚辛苦

情商低 你地係點樣撚翻轉頭 乜撚野都未搞清楚就唔好出黎吠 朋友之間信任都冇埋仲可以點 要瞞咪徹底 又要係我面前做多咁撚高調明顯 一邊又要繼續講大話欺騙我 我算乜請問 你地個個一開始就話要幫我救我 宜家做緊啲乜

唔撚想卑人知咪冇撚做到咁出面咯 要隱瞞有原因明架 咁你又要做到擺到明就系一齊緊架啦 撚狗呀宜家

請問聲幫你你有配合嗎？

我個frd問你 咁我點算個陣 你點答

咁你地宜家又做緊乜？你有做過咩咩？我真系唔知

需要個陣你地有冇理過 問心啦屌 想你陪我個陣有冇陪我 有咩事我永遠第一時間出黎 你地呢

31號問左幾多次 做到咁撚出面 我都有講過我好難受 好似做緊演員配合你地呀明唔撚明呀 問你個frd啦

唔撚係你隻狗呀宜家 講大話講到咁撚開心